
                      Es la mejor película de Disney será muy difícil superar esta obra maestra, hasta es más que una obrazos maestra es lo mejor que Brad bird i pixar ha creado, no deja de ser divertida, entretenida y ojalá pudiera decir más cosas pero no tengo palabras, es un peliculón!!!!
        
            